［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（217）

劈友劈友劈劈劈!!!

好快就mid-term

唔知1001左重係咁F5

有咩問題?

屌佢老姆 好忙啊

日日都要準時走

食自己啦. 靠呀SIR死鳩緊.

r左個幾鐘水吹

屌你老姆又要ot

要O幾耐啊?

要為公司付出呀

屌啦
唔諗下上手淨返幾多野未做
撚得閒做自己野咩

準時走

你工作效率低係你問題 你學下邊個邊個同事啦

你唔可以咁講野 會傷害同事之間嘅感情架

買豬腳薑食

同事間要互相幫忙

幾多個月呀?

我寧願lunch爬住飯做都不OT

佢話我AR update得好慢 唔齊
Sales投訴喎
我岩岩check返啲email
屌你收cash未update俾我梗係唔齊啦屌
無啦啦死左隻死貓

我諗我宜家都應該要

唔係留比老g開咩

次次開完都冇人理

無睇到

今個po實得

你地有冇玩叫我官老爺果種game

有聽過 但係有咩咁好玩

不了

早晨......

早晨

距離收工仲有9個鐘

等

成個關西好似得關西機場係國際機場，神戶/大阪機場又細....名古屋唔知飛唔飛到

Oh

一返去又聽到老屎忽把聲,同事叫佢少少野 , 佢就似公務員玩野咁玩說文解字,逐樣問返佢10個問題 值得細佬學習

學野啦細路

早晨
又扮工了

冇計,
返工都咁話,
老細都有睇新聞
最多請多幾日no paid

花姐~~~

LAST 6半

一臉輕鬆

買左乜野請人食

放左4日假 之後返翻工真係好痛苦
黎緊仲要翻學

晏少少數埋人頭先

數定邊個熟人

要訓幾多日機場

占士哥

應該唔喺機場吧

喺市區咪住多幾日酒店

旅遊保會賠, 咪當hea多幾日

要去神戶機場呀

唔係話條橋斷左走唔到

有咩感受呀

Best Way to go back home

下個星期要飛呀我，點算好呀

飛去邊

大阪

好有錢阿

雖然公司沒有得罪我, 但我覺得很開心

rich.

走就唔好望番轉頭呀

講緊你多d

幾時返新工

難忍

今日西鐵又壞, 可以宣布大西北陸路又塞, 鐵路又壞
成為孤島

成日都去旅行, 仲唔rich ?

下星一

邊有成日去旅行

快到呢

上次去都唔係好耐之前

我番工果度 成日比白紋伊蚊咬
咬左成兩個月 仲未死得

唔算啦有4DAY抖

咁樣返工, 連加人工, 減車費, 賺左幾多?

4月呀

點解成日吹奏台灣，班友係咪懵撚

你就睇埋個世界盃先搵工

都算快啦

台妹

下個月公司旅行去釜山

一定要去新台北

變帶菌者

台灣最美的風景

綜合各方面既軟硬實力，其實真係冇野好吹奏
除左淫亂台妹，但我覺得港女係靚過台妹

4月去完, 而家又去... 真係好有錢.

新北市已經唔知得左幾多分

台妹身材好呀

係無阿 NEVER阿
屌你老姆

唔通我負緊數去旅行又話你知咩

我睇瞬間看地球就當去左

我都唔想去旅行想慳啲錢

港女 不了

我想開個google map就算

係咪想打過

呢樣又係既，不過好多都公廁，無套插入中出即飛，都唔知有幾多性病

你真係好撚串

屌真係唔關個世界盃事
我咪話左抖2個月囉咁岩有波睇姐

支持打條八婆

唔好再曲線啦

認真唔想去

認真講你又唔信

咁唔好去囉

落club有人埋身都唔敢扑

入我啦入我啦
我條數去到下個月都計唔掂
屌

其實要玩大陸妹係最玩得

叫我情何以堪

占士有經驗
大陸妹真係好淫

7x24 密密做.

衝上去 扯低條褲

又係時候睇韓綜

無野做 尻坐中

燃燒自己

大陸女仔
我識好多個都幾open
睇好多戲
聽好多band
幾有style
身材好
樣幾靚
幾白

但性格差
價值觀差
玩吓好啦

RM好悶

扑完就算啦

RM好撚正wor. 頭半段

做緊看車仔

認同.

占士又塞錢落大家個袋

後半段悶到仆街

但係我冇機會用

屌仲以為下年先出

總會有用

大陸妹不了

古拿比加

你又有得不了阿

過人世不了
拍拖不了
曖昧不了
做frd還好
玩吓仲好

(利申: 發夢諗到/ 聽朋友經驗)

散水物品筆直$300

幾多個先

all in $4.2橙色西餅

大陸妹一齊好可怕

俾人騙

唔係精蟲上腦其實唔會中招

脾氣差到仆街
痴身到仆街
物慾到仆街
靈性修為係零

大陸人最慘係冇生活信條(乜教都好啦, 哲學又好, 做人冇乜原則)

識過個青島女仔
有家底 溫文爾雅 善解人意
受高等教育 談吐大方 仲幾靚
知我煲冬瓜唔好 特登用英文同我傾計
不過有仔

真係從來未遇過D咁好既女仔..

真係扑完就算

半推半就 咁就精蟲上腦

清泉

緣淺..見過一次咁大把

笑到仆街

意志堅定其實冇問題

係 好似我咁除左佢 其他都不了
就無乜問題 渣緊小小個中指

所以有大波妹埋黎捺我都走左

hehe
大鑊啦你

胖逃
今個月就應該翻工啦

又係時候重睇HxH

D鐵壞撚晒

西鐵

在南昌站附近出現故障的列車已被移離行車綫，西鐵綫列車服務逐步回復正常。

如有不便，敬請見諒。

有邊條綫係未壞過

所以寧願塞車都唔坐鐵

巴士去到既地方一定搭巴士
中環返屋企我寧願塞個半鐘

搭鐵就算有得坐都唔舒適

仲要好多細蚊仔

逼到仆街我完全唔想搭，有得坐同企係到都一係抖唔到氣

早
終於得閒浮上水面啦

仲有班仆街放屁，咁既環境冇新鮮空氣臭到

成日搭搭下車都有陣屎味

我搭鐵多 因為夠快
巴士塞起上黎好得人驚

不過如果係屋企去大西北就巴士快D

上星期去返學撞車轉左去mtr，已經6點幾逼到痴線，仲要有啲撚樣放屁，差啲就窒息死左

我唔怕塞，係最驚逼，一人多我就會燥，仲要班死撚樣企晒門口，入面明明有位係都唔行，香港人真係好撚cheap

逼巴士都好過逼火車

咁可能我真係逼慣鐵

巴士坐到就係皇者

日日放工都係總站搭巴士

上星期仲要有個細路係隔離係咁整到我，我已經燥到一個點想掟佢落路軌

有得坐塞兩個鐘我都冇問題

我會燥住咁問佢可唔可以唔好再搞

小朋友係咁架啦

佢地冇老豆老母係隔離，屌完都冇用，我係咁批鳩佢地，佢望住我

咁即係可以再屌勁D

講呢啲既父母我都想掟埋佢落街

頭站優勢

踩到我唔講sorry，真係火都黎撚埋，仲要係咁整到我，唔拎肘批鳩佢對唔住自己

放工一定訓 訓一個鍾就落車

無啦啦好撚大雨

總站落車先正

帶飯撚又贏

的起佢之後好似WWE咁撻佢落地

FF?

我真係好想，無論搭咩有細路係隔離我都好撚火，因為佢地都成日整到人老豆老母又係垃圾黎，如果佢係坐定定好安靜我係唔會理

interview中

之前支那張gif，個細路搞鳩人比人撻鯊魚

我知邊張

無圖?

發夢先做得架

仔定女

我都好撚想做，點解細路咁乞人憎
我自己細個真係坐到定一定，唔敢郁，老豆老母管到好嚴

moto

下個月轉新工好緊張

仔
唔洗圖啦掛

就係呢張

屌冇飯帶

金鐘仔定靚仔

太窮帶左飯

我而家日日都出去食 就黎窮

日日都帶

琴日無飯帶

屌九龍灣咁多野食

衰過金鐘仔

食麵包囉

save低左

搭小巴撞正啲煩膠細蚊仔 我會落車

你返九龍灣咩

食幾個都唔夠

買嘉頓雜餅食幾日

中午外賣叫咗個肉骨茶
打算去canteen拎d菜再加白飯食

係九龍灣讀過YC

屌，諗起就想嘔

呆坐等放飯

請食飯啦.

負擔不起

屌

我都唔係係九龍灣返

俾人屌住黎出係咁

水平太低, 請埋尐DSE雞

DSE雞都唔會錯呢啲啦，條友係唔識字定點

南晶站一定係用速成打

屌我記錯左

火星文, 你識咩?

我水平太低唔識火星文

美孚變美乎

rich

咪咁啦 次次都喺春姨開post 其他個個都出曬pool

起身叫春啦

入面哥堆係女嚟?

其實感情台有咩好睇，成年冇入去

不要再說了

點解你地咁熟路

真心得佢仲係單身咩

一見到個標題就好撚尷尬 格硬塞數字落去

因為星期六日依到無人 有幾日過咗去八卦

好似有幾個固定單身狗

你都未夠秤入去

我係以前返工太悶所以去感情台R水吹
都好耐冇入去睇咩環境

過多排就要入去

從來無入過感情台

去睇下將來嘅自己啫

你地可以考慮下果個post入面既絲打

冇追po係咩事
人地都唔會考慮我啦

又要揾姨姨？

技巧好. 夠獨立.

有冇咁誇張呀 睇壞腦呀

大姐姐

我就係例子 單身狗

啲姐姐都唔鐘意𡃁仔嘅

咪係

𡃁同靚你都無份

sor9ry 囉

放心 你識唔識都會俾阿叔怒屌

宜家61蚊/HR
有冷氣房坐 佢鍾意點屌都得啦

岩岩先覆就見到譚仔覆左

我朋友毅進畢業都做緊

花姐又開始搵工啦

唔等埋下次bonus 先?

差唔多，10月中出

利申︰一個月通知期

咁咪又要等埋再下次bonus ?

搵到咪唔駛等

都係做receptionist?

間野仲未打黎我諗都收皮

在床上學習

--==日文台==--

配架妹就一流

上上下網好眼訓

架仔呢

【無印良品】聘海外MT赴日工作 毋需懂日語 應屆大學畢業可應徵

清水健

勁

日資公司係咪真係唔好做，見到有個POST有興趣想轉工，有冇過來人分享下

花姐

唔係無印interm下嘛

唔係，係D BEAUTY INDUSTRY黎，做MARKETING

做過日資2日走撚左

逆召喚術-水箱

一睇到beauty我都好小心,好多都係傳銷

外資 > 中資 > 日資 > 港資

係

今日冇去搵水箱呀我

我見果間既ＪＯＢＳＤＵＴＹ同我依家本身做ＭＡＲＫＥＴＩＮＧ既有９成似，唔會係果Ｄ１９ ＳＡＬＥＳ，想知係咪全部日資公司都到隻狗咁，會唔會有例外（間野都好似有Ｄ名氣，中/高檔護肌品牌黎)

日資公司都會有好有壞，好難一概而論
我自己都做得幾好

門口狗表示工作量好小

香港人manage既外資又點睇

又開會啊

你好似好忙咁喎

新人留名
2018 grad, 响細公司做
前路茫茫

呢排好撚忙

細公司學到野

你果間?

可能做一年半載先
出年(如果報到的話)跳去做MT

依家呢件公司嘅福利實在係零

學完野跳槽 人工又彈一彈

巴打好熟口面

仲打緊同一間細公司
未跳過槽

真係彈到先好
其實做完細公司 過返大公司係咪好難?

大師

唔係.

我响高登連登四處留言
唔知你响邊度見過我啦

係咪細公司人工太低 先開高到咁多

就黎放工了

我呢間要做夠一年先有七日AL

希望如此

最5-8通常壓幾多? 2-3K?
大師係邊行

已完成所有工作

可唔可以關照下小弟

香港始終都係工程先搵錢

我返工都冇咩野做. 坐下就一日.
大部分去到呢個range既人都係咁.

大師真係大師

7年去到四字頭
好厲害

成功既男人

我有個朋友已經5尾了....

and he is IVE HD grad...

識啲朋友都咁高薪，果然物以類聚

讀專科真係好
選科不選校係真嘅

利申: 唔錯嘅大學, 非專科

唉

今晚仲要上堂

成日覺得收工上堂勁攰
如果本身返工冇咩做都還好
但落左堂之後好似個人攰到就快靈魂出竅咁
利申試過

拜迷手足?

德甲post少入
依家少睇波

YES

冇入拜區狗竇?

依家少睇波

占士你又拜迷黎架咩

返工有冇野做都好，收工之後仲去上堂，超無精神

占士係波台支柱

係, 我冇入德甲po
但我知你喺德甲po喎

巴打個名好正

做咩咁留意me

琴晚跑左3.5km 就收左皮.
有冇巴打有跑開既習慣?

因為基本波台每個po我都有入去mon po

少時出新歌喇

你有冇咁得閒......

仲有10分鐘

國泰允免費退票 內部通訊料關西機場或關閉一個月

花姐點算?

而家差唔多日日跑

轉去第二度?

有跑

係咪冇控制呼吸同pacing?

我香港航空呀

波台癲狗

我係又跑返.
之前跑到10-12km
7分- 7分30 1km

內部通訊料關西機場或關閉一個月 = 你咩飛機都仆街.

今次好嚴重，閂都係預左

以前踢波熱身就係越野跑

唔齊人

對比起CC台巴打
我算係最理性哥堆

阿媽已經搵左我話返唔到黎香港
點撚樣算呀

出事了.

以前睇CC台同波台巴打互片好撚好笑

俾公司混亂嘅物流搞到一頭煙

個天好似又想落雨

咁咩春

好野 巴士又有位坐
訓足一個鍾

出面行緊雷

?

冇野既我估
最多咪遲啲返黎

有糧食就ok啦

有錢就ok

要自己搵食

8點炒散做通宵

自己揾
已經諗唔到食乜啦

諗唔到咪又喺要食
好又一餐 唔好又一餐

我今晚都開工喎

求其事但食

唔返工好悶

今日遲咗收工 去m記屌翻餐又再作戰

搵裝修/冷氣都唔見有邊間條件好少少，想做一排都唔係咁易

M記玉子將軍上次食一開個包成pat屎咁包皮全部汁，仲要而家好似冇飲管好麻煩

無啦啦問我識唔識揸車係咪做埋司機多啲錢收先

有冇咩炒散介紹

我翻親都喺啲下欄工 唔喺咁好意思介紹喎

突然個人好down.
好想洗錢

我記得你好似識架

我個盤請雜工

洗洗洗 買買買買買

唔洗入地盤嘅𡃁仔人工多數出得好低

屌佢老姆 間m記好撚多人
我買完先知要等三十幾個

有錢怕咩洗

三十個好快姐

等咗半個鐘有多啦

錢搵黎就係洗

買買買

我每個星期返完學都係咁等，唔知點解夜晚10點都仲好撚多人食M記

裝修既話我ok架

唔加錢比我緊係話唔識

大師個盤唔喺沙中咩？

全港大白象都有我地參一腳

我都好想洗錢
但冇錢俾我洗

一喺揾錢 一喺揾個俾錢你洗嘅人

2/9成功屠狗而家有錢洗$10注比我單車變摩托

女性黎講後者更易

玩下好啦 唔好沉迷啊

唔再玩啦係開季先玩返場，我都唔係好鍾意賭錢，係之前世界盃同馬季就煞科先玩下
我個人覺得輸錢皆因贏錢起，長賭必輸，所以嬴左即刻割禾青

SPK越秀3樓

情郎問完係咪想上去搵佢

自由了

成日stalk住難忍做乜

佢gay 我好怕

以前返學去開嗰到打姐
係gay都搵靚仔啦

可以訓到2點先起身

same

休息下先，去打水順便蛇王

屌 岩岩爆咗data

無限啦

翻學有wifi夠用 翻工就唔夠

收工

而家先收

早晨.......

眼訓到死

仲未慣咩

學生plan好平咋喎

見咩工

是旦啦

我個個得6gb

冇準備有機會比人問到口啞啞

打定輸數？

加油

早哂你地咁多個

點解同女仔whatsapp咁撚困難

沒GTR的學生

因為你淆青

困難嘅地方係
btw cow女有困難要搵下占士大師

學生有gtr你就驚啦

而家d學生騎牛/馬返學添啦

我無淆 只係同人嘅講野可能佢覺得悶 回覆得勁慢 可以點

繼續加入唔到話題

your face your fate

少啲問候性說話
少啲關心
少啲yes no question
一味講on9野同投其所好就得

btw早晨咁多位~~~

學野

少了老姆的扮工POST

星期一咪返黎

點先可以好似占士咁ON9

應該係屋企大覺訓緊

佢好快又投入返我地個po了

老姆係咪加入六點家庭

岩岩交左信裸辭

但拋棄左占士

歡迎加入通知期行列 隊尾唔知係邊

恭喜恭喜

嘻嘻
越on9女仔越中意喎

咁係咪好多女仔鐘意你?

好似冇晒人通知期啦

過幾招嚟洗洗

諗緊 依加搵工好定去轉歐洲hea陣先番來搵 10月

頂 年尾裸辭好無理智

點解唔拎埋雙糧同花紅先

不羞恥地說句: 是

有時有D野係忍唔到就係忍唔到

火遮眼做嘅決定最令人後悔

你係唔係睇唔起男人

仲有難忍

呸

你睇個女仔咪類型中意d咩啦

但你大可以比多少少自信

無意中透露到自己覺得自己好優秀咁

D女仔自然會串你

你又可以串返佢

互串到咁上下

你再一句: "不過講真/頭先講笑, 你其實都幾ok/可愛/有氣質 之類"

加多個😳

好有殺傷力

wow溝開女喎

喺呢個post好多達人

得占士一個

仲有大師

我上份工都係裸辭
不過忍到年頭先辭
都好辛苦下

yes no question真係話題終結者常用技巧

老母上線啦

早左醒

本身公司都無呢兩樣野俾我
17FG想要份FT經驗

竟然唔攤屍

寶刀未老(暫時)

靚仔專利

早左好多醒喎

YOUR FACE YOUR FATE

我講野=🤢🤢🤢

繼續炒散，好撚攰呀

因為尋晚比較早訓著左

17FG
不過兩樣都有

其實真係唔洗靚仔

個樣乾淨, 大致表現斯文大方

識多D野is a must

講野風趣D但要唔好失風度

唔洗靚仔都可以溝女的~

幽默感好重要

成日係屋企

幽默到過到頭又唔好架啦

咪又係無用 到最後 COME ON JAMES

頂。同人唔同命

咁樣開局都幾過癮, 特登引人串自己
又係一個循環
同埋一個話題唔可以死傾落去
最多傾6,7句左右就要轉

同埋唔好秒回

其實占士講得冇錯，我以前都係咁不過自己柒冇發現錯過左

下下要計住計住咁傾計好撚辛苦啊

上面三樣我都少做 睇黎我同人傾計太過認真 唔夠on9

計下計下就慣

變到好知人地想要咩話題

返工或者識frd都好實用

agger
回句野都諗咁多

北海道六級地震

呢樣真

做咩召喚我

自問做唔到

日本真係多災多難

慣左9up派膠好難計

用尾去啦
機場開唔開返嫁

hea覆多幾次知咩事就算數

DEEP INSIDE ME

老姆已經SKILL MAX

笑喊x3知咩料啦

下😂😂😂

係咩😂😂😂

覆咩都係😂😂😂

喔😂😂😂

我個Fd都係咁..唔尻知佢想點

其實我對你講既野冇興趣🤣
但禮貌上又要覆😂😂😂

😂😂😂

轉個頭唔熟就扑撚鳩佢

😂😂😂
通常冇興趣字都唔打架啦，直接emoji

難忍係咪講on9野人地唔想理你

🤔🤔🤔
😂😂😂
😅😅😅
次次都係依幾個

唔想理你

咁你係咪要反省下🙃😀

無計...生得戇尻....要做D野引人注目

未出隻眼向上射個emoji算好

屌⋯⋯條友對個個都係咁
好撚嬲 仲要一齊去旅行

🙄🙄🙄

我成日講on9野啲女都鍾意聽架喎

我淨係知唔用emoji無啦啦比條女話我嬲緊

咪當你小丑🤡聽完就算😰

好眼訓
公司D咖啡又唔好飲
Starbucks又貴又甜得滯

🤔呢個真係好撚正 我成日用

又自爆

唉...有女🖕🖕😓

你姐

@yub

慣左咩都唔用

朋友咋喎，你要我比個電話你囉，都係成班人一齊飲野冇其他意思，得閒咪吹下水，大家都係hea時間

一唔用emoji就係嬲

真係好on9，我講野都冇一句係有嬲既感情，無啦啦話覺得我嬲緊，之後我乜柒都加笑喊x3算

肯定有D野🤔🤔

句句都加黑色月亮

咁樣趕客喎ching

勁多野做呀

唔係呀🌚

🌚🌚🌚

🤔🤔🤔🤔

個啊頭叫我早D返工啊,唔比我遲到,咁我咪要返9個半鐘工

一信即保平安 施主 勿猶豫

會真係嬲

🤔🤔到底在幹什麼阿

中午有得去Chinese yum cha

即轉工

又靜左 睇黎大家今日都有D忙

喊出來

你又喊乜春

恰9me電腦冇emoji

講到我都好想飲

飲緊

正啊~~
燒賣仔
珍珠雞
蝦腸

好撚多野做，好想同水箱拍拖拖呀

🤔

想食蝦餃燒賣

終於比我搵到間有冷氣無人既房比我蛇王 🤤

飲緊english breakfast tea

茶我夠飲緊啦，想食點心呀

要有蠔油芡果隻

用湯果隻好食D

😂

cow女好煩
唔cow啦
有女朋友cow咩

初戀呀 我要初戀呀

狠心揭破真相 !

A09?

初戀到底係點

汪汪

每次傾到最後都醒起自己有女朋友

寫揮春要寫「有女朋友」

「有女朋友」
「良心發現」

洗手仔 食飯

洗手仔

大家都是A09

好唔甘心呀！！！！
我唔想咁就一世呀！！！！

練下點WhatsApp先啦

渣渣手

由高中開始一路碰壁 到依家fresh grad都仲係咁撚樣

A住grad

呢個group既人最高記錄有幾冗?
我試過5日返黎都無野做

過年前後果段時間冗到人都顛

汪汪汪 狗係一齊叫 點會渣渣手呢

yes
中學恥笑個d奇怪人都有女 睇黎我先係最唔正常個個

咬你

我明
不過而家已經覺得冇咩所謂，順其自然，一個人其實都幾好玩

已經習慣了

咁有沒笑人食肥婆

緣未到或者等不到

提示我 別要倔強尋寶

肥婆潛力股黎，之前識個肥婆比人玩完之後覺醒，而家變左個運動型身材又好既靚女，世界上真係只有懶既女人

可能要踏上魔法師之路

冇事業 冇錢 冇緣分
諗諗下有啲眼濕濕
去洗個面先

好攰啊

準備訓到收工

又夠鐘扮工
公司凍到

前路由我創啊手足

占士哥過多幾招比大家

你敢唔敢成功?

咁大家平時返工有咩玩?
我就上連登緊,睇下咸片

全都是套路

ching大陸妹哥壇野搞成點

套路我啱 整啲嚟傍下身

我只想身體健康~

踢爆左佢點數黨啦,一講阿叔係大犘做就知
封左

咸片都睇得你都唔使問我地啦

都係r下水吹
我呢個位係前人有智慧,set左係死角

IT狗同你一齊睇緊

我咪就係渣住條鎖匙果個

又話冗員既
無人得閒出聲?

咁岩有野做緊

釣緊魚 同條大白鯊博鬥緊

食完個lunch返黎
心情好好多

岩先小睡片刻，而家去買下午茶

呢個post幾好睇

interview完
搞緊聽日捐血活動ge野

屌⋯⋯差D入左條link
好彩停一停 諗一諗

連登黎架

Post入面個條link呀

特登post連登link唔想害人啦,咁都中我幫你唔到

pornhub...

ching真係din到公司上咸網

我唔夠你玩

入埋廁所打飛機

都係一個問題,有時睇到起帳篷都幾辛苦,所以都係改為打AOE

今日咁靜

有野做

差唔多成日都係到做埋啲intern做嘅嘢

我呢到唯一唔好係個阿姐好on9,好小事都要好驚好大陣仗

食個果盒先做野

見到占士又係波台開Po

MON住占士

限時免費

唔想做sales
想裸辭

但有咩工好做
唔通得返公務員？

成日係吹水台 F5 就見到占士開膠POST

冇一個po係關體育事

咁好波關唔關體育事阿?

波台班ching本身都唔係個個po關體育事啦

好野, 咁都比你背咗我台詞

冇人理我

好果份我已做緊,sor,唔請人

IKTF BRO

其實公務員幾好ar
高薪，糧準，福利好

相比出面私人市場，太閪太攰太大壓力了

睇返你想專注咩範疇姐
公務員又唔洗咁早諗
最後逃生門嚟

好想做公墓員

正苦入面既工作模式on9過私人公司一萬倍喎

做完個人價值觀會唔同晒
真係冇晒動力同熱誠

我而家都冇
諗住入到就做成世，唔得就去讀書進修

正苦係比甘願做廢人既人做，例如我

我家陣係呢間公司做咪一樣

咁私人市場可以跳來跳去嘛
考到專業資格又唔同講法啦

你了解下先講啦

要服侍D無腦既上頭
咁不如入政府服侍班智障既人
一樣 政府起碼有POINT 跳

收工啦 好辛苦啊今日

搞咩

坐定定等收工

清拆
清拆都算 推下車仔啫
最慘喺有個師傅同人地個石Q嘈交 搞到比人管理處針

體力勞動

屌尻佢啦....惡撚過佢

聽日終於星期五啦

其實唔攰 唔洗點搬又唔洗上車
做下欄野喺污穢同樣衰啫

等放工.......................

同個廢柴石Q嘈無意思架
後尾人地個啊頭黎好聲好氣同我地講道理 咪又喺搞翻掂

今個星期要返長周

唔怕唔怕
星期六我都喺到

譚仔好似全年無休

有時星期日會休息嘅
但又有可能要搞屋企野

24/7

點解星期六都要返工 仲要係返半日
有咩意義

老闆開心啲囉

話說尋日劍叔隻貼士跑第二
1W3P又贏 果然喺信者得救
利申 無買

DKLM
咁樣返工邊有時間去溝女

星期一至五有得6點收工的話,我寧願返星期6半日

唔翻工都無女架啦 我

ching嘅工作時間係點

巴打都要努力啊

買翻個啦

返多轉晚8-6先，唔洗返屋企

星期6要早起好on9喎

同意

😰😰做咩嫁

上份工收過warning letter, 黎緊見工申唔申報好

我果個大啲 用兩塊粉紅色filter.

見工不外乎講大話吹水老作（不包括academic /professional qualifications)

洗冷氣機，有啲office要人夜晚先做，第二朝佢地可以繼續返工

成日吹水

佢要做ref check你舊公司就會講嫁啦
做咩自己申報咁傻豬

休息下諗住睇FB點知更新到咩都冇得睇，朋友專頁動態咩都冇，埃豬又成日有啲po消失

早晨....收工未

收咩工 依家去開工啊

早晨 TGIF

銀行fg rotation緊完全冇野做

有冇人一樣

TGIF

早晨,食緊早餐

早

決定買震樓神器震撚死樓上

冇人扮工

小心俾傻呼老斬死

hi
老闆阿頭仲未返

又到星期五

占士出黎講今日星期幾未

未見佢上水

因為cow緊囡

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

尋晚太攰1點幾收左工，返到去訓樓上係鳩咁推檯，上左去拍佢老姆門屌柒佢，我真係好撚想調遷

你終於冇柒到喇

五

新CHROME 唔錯.

咩終於，好耐冇柒啦

早晨!

好感動

上一上水

聽日都要返工啊！！！

我感動既唔係聽日放假
係占士無再柒到

mean

你係上過去肯定見到有人架嘛?

又要返工對住老屎忽啦救命 ,即使無人應佢佢都繼續自己講落去

D蝻有冇請你食野

究竟香港d蝻邊度黎 點解可以越來越多 而且佢地有得住公屋

多謝難民之父仲有班狗閪社工

我愛返工

所以佢生撚左個智障，報係佢後代身上

好想返工

住公屋好似係殖民時期哥陣已經嚟咗

有D係第五代在港南亞人嚟

咁撚恐怖....意外來架

以前公屋冇蝻，而家三五成群
最重要係香港人質素都唔撚係高，同班蝻差唔多

屌牙
公司係我家

唔想留係到對住班狗閪鄰居

已經holiday mood緊

HAPPY FRIDAY 阿CHING

不如去隔離一齊傾下計....
聯誼下

唔知呢款好唔好

但都有野做緊

我法國我中左容祖兒毒

有冇用嫁

唔好聽喎
中王菲毒都情有可源

太弱無料到
太勁反而搞到自己屋企天花掉灰仲大獲